多啦A夢：大雄的月球探測記 討論區

【相信朋友 凝聚力量 登陸月球 守護兔仔王國】
月球探測器拍到神秘白色影子的熱門新聞，令大雄忽發奇想：「月球上真的有兔子！」雖然大雄遭大家嘲笑，不過多啦A夢使用了神奇法寶「傳說俱樂部會員襟章」，真的在月球背面建造了兔仔王國！後來，大雄一行人和神秘的轉校生露卡來到兔仔王國，更與露卡的姐姐露娜，以及其他擁有不可思議力量、被稱為「超能力者」的孩子成為朋友。然而一艘來歷不明的太空船捉走了所有超能力者，露卡為了保護大雄等人，亦落入敵人手中。到底大雄他們能否成功救出露卡和其他朋友？兔仔王國與神秘敵人之間又有甚麼不為人知的秘密呢？

首歌幾好聽

今年係拎呢個短篇故事作基礎
連續3年原創之中最好睇既一套 不過同漫畫大長篇個堆差幾遠

又黎月球大電影

劇情冇前幾年個d咁普通 唔錯

終於有集劇場版係唔見大雄有主角威能

睇埋啲低b野

最近係飛機睇咗 正

其實上個月已經睇，其實戲情我覺得算近年第2好(最好係上年果套)
不過LUNA真係好慘，以PV以為係女主
但唔係比人夾住、一係就扭親，最尾又比人捉

上年個套好睇啲
今集節奏安排上麻麻,敵人好遲先出現,搞到前半段無咩緊張感

cls 勁好睇呢套 唔係普通既卡通片

好多對白好好有啟發性
作為一個大人黎睇真係好唔同 同以前睇

今集重點係露娜

睇死小夫會縮沙

佢啲海報其實好啱香港現時

只要知道歸家的路，就算再黑暗也不怕。

小時候想拯救世界，今晚，只想拯救那傢伙。

今集叮噹 有一個中央集權 有強大武力 但沒有想像力 智力不高 把自己星球搞得一團糟的國家 居民生活環境惡劣 但領袖的居所和辦公室是大 誇張 和極醜的建築

民不聊生 但竟還有不少奸細 市民不能直言反對意見 不但追捕遠在異域生活平和的人 還打算侵略美好 未受破壞的世界 這個國家不是似曾相識嗎?

那個宮殿是不是很像某國的建築? 一個國家的首領不是民選的領袖 是個可怕的機器 是個只懂破壞的機器 不很似某國的唯一政黨嗎?

其實紅色個武士真係寫得幾好
發覺原來比人呃左咁多年，果陣戲院睇都覺得好岩形容香港人

咁多位真係識貨
我都覺得好似而家既香港

巴打我想問你會唔會有下面張海報嘅高清版？
我想做wallpaper

我都係Google image search other size
唔知夠唔夠清

個尾收得幾好,如果中段描寫多啲佢地唔想長生不老嘅心態會好啲
仲有就係搭熱氣球上月球個shot好靚,連埋音樂睇到有些少感動,令我諗起Super Mario Odyssey

把聲唔同左 係咪我太耐冇睇唔慣？

多啦a夢把聲？換咗都有4年喇